###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚广告商

- 所谓<Strong> 金刚广告商 </Strong>
  - 是[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)之一
  - 是分享[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)给他人、使他人成为[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)、自己赚取<Strong> 金钱 </Strong>的[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)

- <Strong> 报酬 </Strong> 
  - 分享[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)所得到的报酬是：该<Strong> 金刚广告商 </Strong>所拓展的[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)支付[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)各种费用的25%

- 成为<Strong> 金刚广告商 </Strong>
  - 需到[ 金刚网>菜单>金刚广告商 ](https://www.atozitpro.net/zh/affiliate-home/)之下注册，获得<Strong> 金刚广告商 </Strong>身份，进而获取分享工具：
    - [金刚广告商邀请二维码](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationQRCodeFromAdvertiser.md)
    - [金刚广告商邀请链接](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationLinkFromAdvertiser.md)
  - 需从[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)中的<Strong> 分享 </Strong>之下获取分享工具（尚未投产）：
    - [金刚广告商邀请二维码](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationQRCodeFromAdvertiser.md)
    - [金刚广告商邀请链接](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationLinkFromAdvertiser.md)


-  <Strong>分享方法</Strong>
   - （未竟）

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



